[新手求教] 想同時養兩隻非同胎既幼貓

如題 兩隻都男仔
一隻準備係貓舍領養 六個月大 同貓同人相處開都無問題
另一隻係餵開既流浪貓 我估大概四 五個月大 性格原本好驚青但開始親人 主動聊我玩 會貼住咁坐我隔離 都見佢同其他貓相處無咩野 食野會等其他食完先

想請教下 如果想養哂兩隻 應該盡量差唔多時間一齊入屋定隔一排先？
如果一齊入屋開頭係咪都應該要分開困籠隔離？定可以試下一齊困籠？
如果隔一排 隔幾耐好？怕舊貓會當左自己大佬接受唔到新貓

有無人有經驗 感謝

一齊入屋. 他們將學習生活在一起或保持距離

我們有超過10隻流浪貓